往事只能回味

I fall in love too easily

好味嗎？

嗰腦成日浮起之前同佢一齊嘅時光 好掛住佢